其實張超雄個提議冇問題，個問題係而家係大戰前夕，個提議會為五大訴求製造枝節

我係p牌仔，預左有人講分化，而家全個連登都係幫張超雄賣廣告，冇人提21 號大戰既事

而且我地講好左絕不談判而家你又同政府反建議呢樣果樣，會削弱左一直所堅持既五大訴求既力度。當有人buy左佢個提議，就逐漸放弱其他訴求，軍心難以集中。

push

我冇野講

唔出聲無人話你啞

咁唔係無問題
呢個時候提出就已經係問題

無人提咪無事

唔知咩人將成件事放到咁大

豬隊友就係呢啲

又係tvb

大家盡情討論，但請5點後就要完，先集中講721

我宣布，張超雄單野討論到5pm

同當年幫支那人打官司一樣

又係果句
唔出聲無人話你啞

佢呢啲人搶分搶得太狼， 連累大局

大家搞返清楚一樣嘢先

泛民從古到今都只有一項技能
就係吼人前門捉賊佢就後欄放火
打住反對派同路人嘅旗號去破壞每個抗爭

遠嘅你地未出世
就睇返呢場運動
排住隊咁造神其實有乜作用？

鄺俊宇無處不在對每件事有咩用？
胡志偉我要見指揮官對件事有咩作用？
譚文豪串白衫狗對件事有咩作用？
朱凱迪衝出禁區對件事有咩作用？
呀霸氣哥喝完藍衫狗對件事有咩作用？

記住我兩句說話
泛民絕對唔會做有用嘅嘢
同一定會設法阻你做有用嘅嘢

你輸，佢陪你哭喪。
你贏，佢嚟搞破壞。

總之就永續爭取。

巴打分析有point